沈陣營第二百七十一期 － 師傅的沈判日不遠矣

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post
沈陣營第二百七十期 - 大盈上落市之師父火中取粟

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

\|/

\l/

\|/
上香

\|/ cfu早晨。港股就到直落既時候

師父\|/

師父幾時出指引大手買入

帥父 \l/

點解你地碌香中間突左出黎 係咪我有咩儀式冇做足

呢個就係之前提及過既問題
法律本身冇唔妥，只係用個位唔妥
有哂工具但就偏揀個靚龍門用
但係冇任何手段制裁一位唔妥既法官

一套理想工具應該唔係只能夠相信使用者個人誠信
而係似用公式咁三歲細佬都都可以得出同樣結果
唔完美就一直完善，一係就直認no solution
而唔應該係用間尺度係2cm, 用量刻表度就6cm 既結果

奉上早餐

今日會唔會

今日天氣好好, 秋意濃

真心，我覺得咁樣去推測周官係好上綱上線
呢單案處理既係周庭所面對既問題，而唔係政治上既操作，政治唔應該係法庭好大既考慮點
事實上DQ 對周庭黎講係唔公平，甚至唔公義既
既然而家個判決係承認DQ 係唔公平，咁無理由容許呢個唔公平既結果，即係區諾軒當選，繼續落去

跳出法庭講番政治，呢件事係不幸，但係必須要發生

你個名

SH

秋意濃，適合你打野戰

2382
突破埋120 cls

師傅早晨\|/

啱，判決還判決，要合乎法治精神，唔應該有政治考量

師傅畀既月供冧把大顯威靈

何君堯： 只是覺得不需要申請集會， 全港清潔活動繼續進行！！

聽日仍然要小心

上例只係帶出一個問題
只要有能力SPIN到場球賽係無效, 賽果就可以作廢
咁假設有日政府係違反"程序公義"通過法例, 人民因而反抗, 俾人拉哂暴動罪
最後裁定政府敗訴, 人民係咪可以因而判無罪?

程序公義同目的公義往往就係矛盾之處
在位者修訂法例站於對佢有利一方, 法律能否保障人民安全?
定係一直理解錯左, 法律本身既用途並唔係保護人民

iPhone midnight green都係得3嚿執咋

成朝一百點都冇

//咁假設有日政府係違反"程序公義"通過法例, 人民因而反抗, 俾人拉哂暴動罪
最後裁定政府敗訴, 人民係咪可以因而判無罪?//

其實即係好似而家咁，假設最後嬴左，而家俾人拉既人應唔應該獲得釋放
我認為係唔應該係未經審訊下獲釋既
理由係如果經過一個審訊，有哂人證物證去證明佢真係有做過d 暴動行為，基於法治，係應該要判表證成立
而公民抗命就會係一個抗辯理由，係由法庭決定接唔接納

情況就好似自衛殺人咁
係一個自衛既案件入面，「殺人」呢個行為係有人證物證證明發生既話，「自衛」成唔成立，就係由法庭去審視完成個情況先會決定

//定係一直理解錯左, 法律本身既用途並唔係保護人民//
睇下你「保護」係咩意思
我睇法係法律只係用來平衡各stakeholder 既權益

不過夜

\|/
師父早晨

師傅

\|/

肯定係師父暗中增持 超越政府成為單一最大股東

呢到就係問題所在
因一個程序失當既事引發既後果, 用返以上例子去睇
(當然唔係指今日犯暴動個批, 因為政府根本"未犯法")

一個係人民暴動罪; 一個係區諾軒當選
兩者都係同一因之下帶出既果, "表證" 係成立
假如引用"程序公義"可以判區諾軒無效, 點解唔可以同樣地判人民無罪, 而只係視為一個抗辯理由? 接唔接納要睇法庭?

A法官話OK, B法官話唔得; 或者A法官審A案得, B案就唔可以
原因係乜? 判決既標準係如何衡量?
假如最終判決權係法官既"衡量"
有冇機制可以制衡到法官作出偏頗裁決呢個可能?
大陸裁決可見一斑, 當年判新百倫勝訴, new balance 除左上訴同祈禱之外別無他法

雖然佢最終都贏, 但係
當年作出無理裁決既法官, 不需負責
假若非政府介入順水推舟, new balance 應該冇任何勝算

呢到就係質疑究竟法律能否有效作出公正公平裁決既問題所在

原來尋日師父東網有直播，佢話唔好將減息同做QE當靈丹妙藥，已經濫藥咗好多年，經濟同個股市已經有抗藥性，個比喻幾好

港股佢話依家係尷尬位，唔好入市，要捕大浪，上落市，就嚟期結季結，等轉倉先，佢話今日就算彈都唔會高，唔會大跌，等大單邊先

個股就2018，2382，66現價唔好入住，1177同1093個價算合理，1299有憂慮，百威可以抽下但唔好訓身，700睇320-360 range

總結：咩都唔好買，靠邊站，爛賭就細注玩，等大單邊，師父今日又中

普通法制度下，上級法院既判決會成為案例，入面既討論﹑思考同判決 (ratio decidendi) 會成為下級法院之後對類似案件作出裁決既guideline
然而大部分情況下，每件事發生既circumstance 係會唔同，所以A 案件既考量點，唔一定係套用到去B 案件
所以就會出現
//A法官話OK, B法官話唔得; 或者A法官審A案得, B案就唔可以//

又係用番自衛殺人黎做例子
無啦啦俾人打所以自衛，同你撩交打完跟手「自衛」已經好唔同
前者有機會可以拗到自衛，後者係有案例講過咁樣情況下自衛呢個抗辯理由係唔applicable
呢個咁既「uncertainty」係普通法既特質黎，其實係俾法官可以靈活咁去判決，而唔係好機械式咁去判決
如果係好機械式咁去諗，反而好有機會令一d 抗辯理由不獲接納

而法官唔需要負責係必要既，原因係要避免佢地要受政治壓力而作出裁決
如果法官係需要負責既，我敢講更加唔會有「民主」既判決出現

計口水倉都冇

cfu係清泉

師父救得一個得一個

上述例子當然可以有不同判決, 但如今只係討論同樣前設下會否得到同樣裁決

呢到就係好單純
動機就係因為政府犯法, 人民企滿廣場, 跟住就被清場, 最後被捕;
除非只係SPIN 到去話, 因為動機呢樣野係好難去證明, 只睇"表證"就算你俾人屈都好, 好可能判決個時都係斷章只睇呢一忽, 而無視前設因為政府犯左法, 假如真係因此判罪成, 呢到就有合理懷疑究竟準則起邊
亦係咪只能認命, 根本冇得打

正常判決, 由證供主導既判決, 法官不需負責都可以理解
但如果有疑點或任不合理, 法官仍然作出錯判, 可否質疑判決不公?
有可能性, 就唔可以抹殺其存在可能
而家只想知道, 除左個信字之外, 其實成套野起呢一範圍係空白

其實第一點，呢個某程度上都係戴耀廷講緊既違法達義
一樣係講緊做d 「犯法」既事去彰顯政制既荒謬
實制上如果係一個民主國家，由於代議士係民選既，係唔會出現「政府犯法」既情況

而第二點，係有既，果個機制叫做上訴
講真「對」同「錯」好主觀，就好似我會覺得拉左d 斷正縱火既人係對，因為無論動機係乜，當下果刻係做左d 違法既事
動機就留番俾法庭考慮應唔應該入罪

上訴機制就已經俾左兩次機會雙方去就住法庭既「錯判」而作出決定

on9公然帶頭宣佈popo通知書垃圾
「律師」公然帶頭違法

大家要注意

隨時入票全部人頭黎
發展商扮野
高調入票低調退唔係第一日既事

師父呢排出好多show,依家做緊live ,師兄弟得閑可以去問下師父問題

9球移唔到民，得一個結論：黑錢

唔排除係咁
但就算係真人，都唔代表佢而家有足夠現金移民

唔係full pay 九球wor ching

係喎，咁冇嘢了

如果9球呼吸plan

點睇？

BNO 平權 國會休會

2019-09-20 / by martinoei 黃世澤

英國國會圖書館，喺9月19日突然發出一份關於香港嘅研究報告，而呢份報告，有專門章節去針對 BNO 呢個問題，話係回應部分國會議員要求。大家或者會問，乜國會唔係休緊息，乜咁得閒仲研究 BNO 。當然唔會係因為休會太得閒去出呢份嘢，啱啱相反，其實依家有可能已經就部分平權工作進行審議。

BNO 平權程序唔跟 BNA 1981

雖然好多白痴都係睇住 BNA 1981 嚟講BNO ，但實際上， BNO並唔係由 BNA 1981產生嘅結果，相反，佢係 British Nationality (Hong Kong) Order 1986同 British Nationality (Hong Kong) Order 1993兩份嘢嘅結果，而呢兩個Order嘅法源係 Hong Kong Act 1985。而呢份文件，簡單嚟講，其實係為BNO平權做一個背景上嘅準備。

之前，雖然英國透過 BN(HK)A 1990 (居英權計劃)，同 BN(HK)A 1997 (少數族裔及南洋華人英籍)平咗部分BNO權，但嚴格嚟講，呢兩條law都係繞過 Hong Kong Act 1985嘅附加物，點解我咁講：

居英權計劃當時有解決一啲連BDTC-HK同BNO都唔係嘅人，特別俾佢哋英國公民護照，李波、黎智英都係呢一類。因此有涉及non-BNO嘅國籍問題，所以係一定要國會三讀，改BNA 1981先得。
少數族裔英籍計劃，有涉及解決BOC Malaysia，BPP-Brunei，甚至印度同巴基斯坦遺留嘅British Subject呢啲奇形怪狀國籍嘅問題，佢本身係日後Section 4B嘅起源，所以都係要另外立法處理，係繞過晒 Hong Kong Act 1985。
而亦因為咁，所以香港有堆人同時有BNO同BC，至少BN(HK)A 1997果班係要有兩本護照，因為佢哋居留香港嘅保證十分之薄弱。而香港有一堆居英權計劃BC，其實仍然有資格攞BNO ，呢啲個案我處理過唔少。當然，佢哋要手持 BC 同BNO 嘅原因千奇百怪。

而根據 Hong Kong Act 1985，要改BNO嘅Status，或者可以有嘅entitlement好簡單，將成條Order嘅Draft俾國會通過，國會用決議案形式通過 (Hong Kong Act 1985原文：No Order shall be made under this paragraph unless a draft of it has been laid before and approved by a resolution of each House of Parliament. 呢個即係用 Affirmative resolution procedure)，然後交俾Privy Council就可以。大家可以諗到點解，喺國會休會期間，啲國會議員仍然研究緊BNO ，因為純就BNO作出改變，包括向以下類別人士發出BNO ，係可以政府 draft order，國會可以一日同你搞掂：

1997年6月30日當日未滿十八歲，因父母大中華膠或財政原因未有替合資格子女申領BNO ，當然，呢個可以用 Human Rights Act 1998 Remedial Order 糾正，因為唔俾呢啲人長大後攞番BNO ，有可能違反國際公約。
BNO持有人嘅子女，當然可以要建立 BNO by descent 同BNO otherwise by descent 呢啲黐線 concept。
而且用 Order ，唔駛 Royal Assent，因為國會係通過份草稿，實際份Order係以 Queen in the Council 名義發布。甚至喺BNO進入英國同歐盟權利上加加減滅，可以唔違反中英聯合聲明，又有平權效果，都喺Order做得晒，BREXIT前搞掂都得。

當然，英國國會嘅動作，又同德國國會嘅動作，同美國嘅香港人權及民主法有連動關係。只不過，大家都要注意明天何君堯條妖物會恐襲嘅問題，除咗唔守連儂牆，我諗係要反制恐怖分子問題，無命就乜都假。

等戶口號碼

籍口來姐

冇乜支鬼排龍過關，好事

世柒既嘢，參考吓算
佢講程序既嘢就可靠d，呢d 飛機文就睇完就算

我尋日睇台灣機票酒店, 支共國慶假, 近乎冇加價.

而家排隊過關，長龍，根本大把客，做支鬼生意嘥鳩氣嘅

支鬼好早之前斬左遊台團

桃園排到仆街

樓王去密啲可以申請快證，快證隊排幾條友就得架啦

我下星期去睇下排成點

又去食囡

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

無子兄的桃園飯局

近排去完
好多日韓遊客
多返呢啲高汁客抵消到支支啦

冇打算食女, 去訓下覺行下街

去訓覺不如喺屋企訓

就係唔鍾意喺屋企訓

係 大把日本韓國馬拉香港歐洲客，根本靠做支鬼生意嘅都係支共資金嘅

lihkg app仲係唔得，web冇問題

個判決唔係dq不公平 係dq本身合理 選舉主任有權咁做 只係無比人解釋 如果果時有比幾日周庭解釋就會判政府贏
今次係將軍無棋 泛民輸到底褲都甩埋

唔係唔想捐, 但社記真係不了

其實係咪可以上訴到終審澄清選舉主任權限

係…根本輸到仆街
亦根本唔應該有權dq

政府唔會上訴
之後坐返上去又泛民黎
自咬又莫名其妙又要食堂費
根本咁判輸到仆街

上左成朝都無事喎 .. 你VPN 死 ?

借戶口啫！

係驚佢過河濕腳

依啲講個信字, 咁大壇嘢都過水濕腳, 可以滅黨

我係唔鐘意饅頭雄

一件事還一件事啦
捐左錢大家都要監察住，唔好捐左就算

等佢saving account

新景園果然係我最支持的餐廳。
呢咖哩豬扒

炸豬扒

係台灣冇用VPN

口感同食魚柳差唔多，佢的炒貴刁又係一絕

又係哩啲故仔

試過重裝？

之前就結構性產品出事
呢家就公司結構一堆鬼出事

啱啱重裝，得咗

班蝗蟲係咪玩到無野好玩，吹到美帝玩電磁武器

睇 X men 太多

台妹

我岩岩錯重點走去睇個mon

有都唔係佢地知到既版本啦

【終極陰謀】FAKE NEWS上哂警謊記者會，黑警為散佈謠言幕後黑手

公海7成都係鬼

識檢討算冇停滯

何以 公海盡是打手
何以 令振盈亦憤恨

happy Friday

gay test

RFID 卡套深水埗 ＄3 港元有交易

睇落似淘寶貨

就憑我條脷已經知我唔可能係基

WHY NOT BOTH?

紙同錫紙

買左廿幾個

又摷番七十年代的MK Uktra出來

聽日出入小心

馬會表示考慮到最新情況，為確保顧客及員工的安全，部分場外投注處明日（21日）暫停服務或提早關閉，並會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。市民可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。

明日暫停服務的場外投注處為：屯門市廣場、元朗合益路、元朗泰衡街、北角電氣道、沙田好運中心、粉嶺名都及荃灣青山道；另元朗青山公路場外投注處將於明日下午6時關閉。

美軍巡洋艦駛經台灣海峽 台軍方稱全程掌握

台灣的國防部表示，美軍一艘戰艦今天由北向南，經台灣海峽自由航行，軍方說，全程掌握相關動態。據悉，該艦是「安提坦號」巡洋艦。這是美軍戰艦今年以來第八度通過台灣海峽。美國再度派遣軍艦通過台灣海峽，正值台灣一星期內失去第二個邦交國；繼南太平洋島國所羅門群島星期一斷交後，基里巴斯今日亦宣布同台灣斷交。

2019-09-20 20:10:46

強國架艦o係毛主席個老母閪度?

四大金剛守衛渤海

你瀨個mon

不宜硬打，敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

美國參議員Rubio盧比奧就人權法係twitter吹雞！

大家幫手retweet！記得開twitter

馬會都打晒開口牌。

又戒鹽

Retweet左

結果又係722 咁樣, 你班popo 保護唔到之餘仲要傷多兩錢重
商戶買你怕自己落閘散水算

#metoo

有冇人開始睇緊o的美股
諗住遲o下買軍工股試o下玩

美股認真討論區XCIV

捕捉美國強勢股／Momentum Style - 8

馬伕稱被迫安排妓女助警掃黃 判囚20月 官聞未有警被控表驚訝

咁都唔鋤popo？

雷神 RTN

好多河軍妖

轉自fb

呢2個post有乜分別

上面果個多啲人鳩叫

美國唔係想像中咁強

唔怪得資金掃A 股

侵侵想連到任之後再出手

真定fake news? 市場毫無反應wor

Trump sanctions Iran’s central bank in wake of strikes on Saudi oil facilities

又分心走左搞伊朗先
真係垃圾侵

應該係真，我都打個凸，個市一啲反應都冇

Google is investing $3.3 billion to expand its European data centers

呢隻野再唔斬件拆骨再配埋岩岩先修改完私隱法但仍然左膠既低能EU....
只會愈來愈邪惡
仲要太多hints叛國助支那反烏托邦....CLS

夜期跳樓

發生咩事

夜

Dow drops 150 points, hits session lows after China trade officials cut US visit short

市場係咁樣反應....

撤銷400 種貨品關税,個市仲跌多左，咩玩法

睇上面cnbc...雖然內文唔對題
但說法係兩邊提早收皮
所以明明收埋左部份關稅但當負面....
但市場消化晒d消息後星期一點走可能係另一回事

又唔係乜壞消息，等睇尾市半個鐘上唔上得翻

又可能傾掂左十一前唔攪大陸，咪提早返歸

本來想沽張MES, 都係唔搞禁多嘢去訓好過
等月尾出糧先諗點補血

星期五晚出有啲鬼係咪cfu 9up既搵夜期黎食糊

實: 部份關稅冇左
虛: 提早收皮
明顯實質野影響大先岩
但本身市場overprice左借勢跌又唔出奇
反正本身已經係L狗消息腦殘市.....
但最準確一定係星期一睇市場週末消化完既真正反應如何

師傅冇熄燈呀，不過佢贏哂，頭先聽左錢錢錢第一節，話好多袋底call，但係縮哂，不過又有2382put喎！

師父call put 都有，食盡波幅

師父百寶袋底

Chinese trade negotiators cancel US farm visit, cut trip short

USD/CNH = 7.1220

開心安全鐵路繪畫比賽

molamola

撤部份產品關稅係尋日港股收市時四點鐘出，因為市場解讀為只係未搵到 replacement，而唔係傾得埋，同埋啲產品類別唔係咩技術嘢

//受惠貨品包括聖誕樹燈飾、膠飲管、單速單車（single-speed bike）、寵物飲水池、泵、直立式冰箱、家庭濾水器濾芯、麻醉面罩、電動滑板、X光床、狗帶等等//

\｜/
師父早晨

\|/

台北繼續落雨，想去遠啲都麻煩

Router路由器 集中討論區(17)發問前請細閱置頂

參考一下第一頁，都係 |||| \||/ 同上香差唔多

聽講落足一星期

下星期我黎接力

成班師兄飲茶

香港有茶唔飲去台北飲？
去台北梗係打個靚邊爐，食omakase

朱律現有嗰部點擺位？都收得好？

我諗係因為呢樣嘢...侵話唔要partial deal
侵：你要跪就連額頭都要貼住地版，冇得淨係單膝跪

我入左去問，無人理我
而家用緊linksys ea6900，放同樣一個位
我d device 上得好好，係爸媽d iphone ipad 對住都話上唔到
唔知點解

其實我唔係好睇得明佢畫嘅形狀，但單純話擺得近電視，我又覺得影響唔大，反而牆身就會有影響多，2.4GHz 穿透力好啲慢啲，5GHz 係快啲但屋企多牆擺得唔好就可能收得唔係咁好

對住都上唔到就唔關擺位事啦，是但一部 device 有問題，或者真係咁啱夾唔到…

有冇辦法借到陳年舊 router 試，或者搵部舊手機放返喺現有 router 位置做 hotspot，睇吓係咪同樣連唔到，就知係邊樣嘢問題

最怕你換咗 router 後都連唔到就 dum春了

換埋新手機

西門町隔離街有間omakase幾好食

有平有貴，但貴野係香港七折，兼且拍得住日本水準

請無視比例
紅色三角就係而家隻router 個位

有冇試過換過條lan線。我之前都有咁既問題，換完就解決左。

咁嘅話你依個靚位嚟喎

媽啱啱換左11 睇下點先
不過router 點都要換ga la，而家嗰隻食唔盡1000m

但而家係某幾部上唔到/慢/疾，咁先吹脹

題外話，ea6900 可以擦 asus rom 好似開到 aimesh，不過過程好繁複

係，惟一問題係三枝香有兩枝俾部電視遮住
我有諗過好無行mesh，但屋企又唔係大，行乜鬼吖

擺返原位冇乜問題呀

電視遮住d 天線問題應該不大？

應該問題唔大，又唔係有走廊

屌原來用緊隻2手支那router但我電腦FD刷左rom

咁食?!

好，咁我唔考慮mesh 了

你咁嘅情況，真係擔心嘅，可能加幾十蚊至舊零水，深水埗 or 淘寶支強力天線應該可以解決晒電視遮住嘅問題

應該唔太大問題，買咗隻新router 返黎先

不如話除咗兩老嘅手機之外，其他電器收wifi 有冇問題

食完做下運動 幾健康

佢兩個既ipad

明白

台北冇咗9成以上支鬼，住西門町附近，屌你支共最好永久取消支鬼去台灣

最好取消哂支鬼去全球所有地方

女體盛

投資係藝術、唔係科學

我深信不疑

美國會議員:「如北京想知誰人導致示威，我建議他們照鏡」

[謙卑冷靜]上帝要其滅亡，必先使其瘋狂

#751 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

太長...

舉幾個kol全部老派泛民

11 pro max 啪啪啪啪啪

呢個po我好似推左好多次

其實道理好容易明，上次915遊行都講過，武勇再送頭都唔會改變藍絲睇法，對方唔出手先就一定唔可以主動攻擊，和理非遊行唔洗帶裝備，有人攪事就捉住佢，狗隊冇借口叫停遊行同襲擊市民，如果而家每次和理非遊行都冇乜事發生就會越多怕事和理非行出嚟

係
衝衝子成日話自己買少見少，咁最基本就係唔好再送頭，唔好再陪班狗磨爛蓆，同埋唔好再沉醉喺回聲牆以為真係佢地令林病暫緩

而家最重要係令國際知道支那chinazi，應該搞多幾次美領示威（前半部分），和平向西方國家請願，避免演變成單純俾狗打

屌你老母出街食飯行街都俾人拉呀
仲係到講啲咁嘅嘢
搭巴士都會有差佬跟呀
你係唔係揸車揸到咁離地？

你而家喺香港行緊街俾人拉呀？

警埋伏V City巴士站截查市民
一男子被帶上警車

【即時】(13:42) 一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

個人喺舞雷公咁遠都知得清楚過我地 睇嚟做緊老美情報局喎

我而家就去搭巴士俾人拉呀吓 你記得陣間入嚟警局恥笑我
唉呀 唔記得你隻聲大大淆底獸唔喺香港添 梳lee

我個人離地姐
但你哋某啲人連個心都離地
係到做冷氣軍師
講啲嘢仲衰撚過啲支持政府嘅人
一邊就講到要反對
另一邊就講啲人俾人拉自己攞嚟咁
有無啲咁撚仆街嘅人？

你睇吓你幾撚卑劣
有人搭巴士俾人拉
仲可以講得出啲咁嘅嘢
話我搭巴士睇吓有無俾人拉

係人都知而家狗隊無法無天，如果班狗冇理由拉左你，你會唔會即時打𨳊佢？唔係離唔離地，係班狗有成個政府同法例撐腰，你冇理由用最弱嘅方面同狗隊最強嘅方面打，唔係點解一路都講be water，示威者最強就係人多，三個月嚟已經送夠頭啦，中立或藍絲要變就一早變左，唔變嘅你就算死幾多人都唔會變，而家就係要打國際宣傳戰，點樣令到世界關心香港就係和理非遊行人多

劣得過你平撚時就唔見人 上親水都淨係屌人老母
掛撚住個shum字都唔知做乜柒

有班人就係覺得唔出嚟做啲嘢就會玩完
所以先會一到星期六日就出嚟

我日日蒲頭嗰陣你都唔撚知喺邊鳩到啦
係唔係屌你老母都唔講得呀？

係呀 屌你老母

有個人就係覺得唔屌人老母唔舒服
所以入親嚟沈門就係做引戰狗

大家理性討論！唔洗下下屌人，不如留翻氣力口水屌𨳊啲藍絲狗隊廢老

朱巴已經渣車？
我仲諗緊學唔學
想學但係皮幾嘢想遲啲先

矛炒啦！
嘈嚟做乜人人都有言語自己同人身自由，總之你講乜我唔會跟，我有我決定同考量，係咁。

而家唔係唔俾你地出黎，係講緊唔拎gear 咁出黎
無衝突班狗有咩正當性去打人？
而就算打，喺國際上見到班狗打手無寸鐵既普通人點都好過見到兩邊對恃
而且對恃既結果都係俾狗打得更甘，點解要著哂gear對恃？

非行內熟手都係唔好諗食

國外生存必備技能之一

仲要套gear唔防彈，著嚟做乜柒，做鬚嘉年華?

出到去到時就識揸咖啦

平時收到, 打橫打直放都冇問題
會疾或者連唔到就要睇係咪全部device 都係咁
大家一齊受把就router 可能過熱, set 左連線limit
但睇你所講好似只得某幾部有相容性問題
咁好有可能除左八字唔夾外, 就係device wifi 壞壞地
可以試下係咪得屋企先連唔到, 真係咁就只能信邪, 換隻大路DD

君子不立危牆之下，明知唔夠人打就唔好比藉口人打

而且講膽色又唔夠我地師父勁，鍾意火中取栗
講打又淨係識玩laser pointer 同玩火
既然武力解決唔到咪用其他方法解決，洗咩成日出去挨打呢
學支共玩分化敵人等班狗咬狗，做文宣吸引外國人黎幫手咪幾好

香港人係靠挨，靠個腦食糊，而唔係沖沖沖
同埋對恃同拎gear出街係有用嘅，早就羸咗喇

9年前考，4千銀鬆啲搞扣掂
不過考完9年就雪足9年禁制

冇 而家我淨係上水屌鳩嗰個
未做律師就睇唔起人唔係專業嘅傻鳩

嗰時佢俾淫醫等專業串到一棟都冇
而家見我地潛哂又出嚟得戚
我葡萄！我睇唔過眼！！！

而家14000 都黎緊

血得快過樓

有人暗地裡恥笑非專業人士，但一班人仲去刷鞋

大家睇唔過眼咪互BLOCK把就, 無謂嘈真係

我唔明，出街食飯行街搭巴士都可以俾人拉，同你去衝、行使暴力有咩關係？

奶到雪雪聲 但人地其實笑鳩你一個專業都讀唔到
冇common ground

大家心平氣和一下
互屌還正屌，睇清楚啲username 生唔生面口，隔離有無掛P牌，小心中計

其實六月至今都三個月，P牌都甩啦，同埋都唔應該因人廢言嘅

行過屌吓差佬
拎住把遮
都會俾人拉
點解仲要指摘啲示威者暴力俾人拉
而家連人身基本自由都無
有人覺得無所謂唔到我
有人覺得我頂唔撚順，要做返啲嘢
做咩都係個人選擇
但係個腦同把口講咩就反映到你人格係點
走去話啲示威者講唔講我得過呀？

搭巴士果件都係高調拉，低調放嫁喇
送佢上court 啲官屌到班黑警屎忽開花

大班人都冇專業資格啦，保險狗都有牌又叫專業咩，乜鳩言論

沈門朱大律

咁「覺得俾人拉係自己攞嚟」，係基於因為可以避免而冇去避免，又唔等於唔可以同時反對黑警做法喎

我相信反對衝嘅巴打、師兄唔係「覺得冇所謂」，而係唔認同個做法姐，「覺得冇所謂」就唔會捐錢啦

唔係因人廢言，係小心三毛用啲偏激言論搞分化

細聲啲 呢到好多人唔知
又話鳩我地生面口
其實係兩年前已經睇唔過眼

嘩 原來都成兩年

又扯旗了

有緣嘅人自然會留低
唔啱嘅人自然會走
我記得之前白師兄都吵架出走過
最後都係返黎

有緣千里能相會，無緣返歸打飛機

無記錯 拘捕約1500人 真係告得約200人

真男人

記得日日浦頭 第時番嚟屌人老母

睇直播遊行已經解散，班黑警已經拉人，所有交通已經停晒，根本是一個局……

拉人了

當200人真告
當中有幾多係鳩告，大家心中有數啦

槍都開埋

到呢一刻大家要學下師傅春袋點夾都忍到既功力，打唔係唔得，但打唔打得贏係一個問題，值唔值得又係一個問題。打全副武裝既狗，除非你練開，又或者識關節技，如果唔係要傷佢好難。俾你一個人肯打，對面成個小隊衝過黎，有幾多前線可以迅速反應打得贏? 俾你打得贏，有人俾人拉，法官偏袒一邊人地咁就十年，你賠翻俾人? 係要打唔該就全民皆兵，日日麻包袋。你有料既，拉休班警暗角打獲。每次死堅持要打陣地戰人地毫髮無損，但自己友就一個又一個咁要坐十碌，值得咩? 你話遊擊突擊，確保唔俾人拉又可以打殘人，我無任歡迎，如果係講要人勇武打陣地戰班口水軍師就唔該同我唔好出聲，你講梗係唔緊要，因為賠上前途嗰個唔係你

gear係要帶，但嗰啲叫做protective gear，中文係防護性裝備，出街係要帶既!唔係俾你同人打既，係保護自己用既。人地出催淚彈你可以有豬咀頂，人地出橡膠彈你可以有眼罩擋一擋，無咁易俾人射盲。但唔好因為咁神化gear既作用。佢只能俾你一定程度既保護，俾唔到你同暴力機器同等既武力。

香港人，贏係人數同民意，輸係武力同唔冷靜。希望各位師兄弟冷靜啲，理性討論。班仆街p牌仔唔洗係到煽風點火，少少事，煽動唔到我地。願師傅祝福你班仆街三毛，唔送。係咁

話時話 之前又話有個app 可以睇到間商店係藍定黃既 做咩無左聲氣
一陣出街唔想幫襯到藍屍食店

之前google map version好似又比人整死左

毓民有句野講得好岩
舊時黃賭毒, 一定最少衰一樣
而家後生仔可以一樣都冇, 咁問題就好大
唔毒冇所謂, 始終真係毒野冇乜好
但黃同賭背後都有好多野值得學習
點樣贏, 副牌要點打, 幾時搏, 呢D日常接觸得多會心水清
黃就更加唔洗起到講生炒骨

賭唔係無嘅，不過去哂賭牛熊

賭我唔好，但我算精。就係精至知十賭九騙，從來去澳門只玩啲十蚊兜電子機

至於黃，最大得著係令自己唔怕陌生人

【轉自巴哈】新疆再教育營在接送學生的空拍影片被流出了

明日香港

入紙果刻已經比晒啲狗set局

賭場都無入過

前排學打日本牌, 打打下就明大概點玩
但有時見到係有人學極都學唔識
唔知係真係難學定係自己有天份
好似香港三番起糊個D 直情係一聽就應該明, 但都係會有人唔明白
更唔好講三番呢種香港式打法係閹到不知所謂
鋤D 落山, 頂大, 拆堂呢D又好似冇乜人有興趣, 變相失傳成為夕陽玩意

而家就係得返大陸式搏彩成份佔全部既上哂水面, 打牌都係打碰槓都唔肯學其他新野
真正既賭係應該係有野諗, 點樣互有攻防交替, 而唔應該單方面賭運

正如以前廿一點都有得諗下, 而家牛熊碰槓呢D就

好好地禁好死比你上訴成功，唔係局都唔信喇

拖時間計人手

廿到尾人士表示：未打過麻雀，鋤dee 鬥地主到中六先識

我五歲已經識打麻雀

見多識廣, 屌遍全球都係閪一個姐
唔洗俾秦沛 你大我啊.JPG

呢家高不成低不就既瓶頸位
要進化既同時唔退熱
考驗香港人堅持同決心
好彩有10.1目標日令大家火燃不熄

令我覺得港女係扮撚曬野
門口狗，但你搞得掂既就屌到佢屎眼開花都得

成30歲人都唔識打

證明要學真係唔難, 五歲都明白原理點玩

好，走完去行個圈
嗱，老老柒柒，小弟入嚟呢，係學嘢同討論吓嘅姐，因為肥佬燈撚到出撚曬位先吸引到咁多卧虎藏龍嘅師兄，其他嘢咩嘢私怨個人德行我就唔撚理嘅，因為隔咗個網無人知係畜生定係殺人犯，總之有人講嘅嘢有睇法有值得睇值得討論我就會回，呢啲嘢係我一路文根睇書練返嚟，佢專唔專業，唔關我事，佢有無讀過書有無見地，我仲分到。
所以去討厭一個人係好辛苦嘅，放下吧
閪婆果班撚屌除外，佢落十萬八千次十八層地獄我都覺得少!
呢度算係連燈比較值得討論嘅鋪，大家得閒返嚟傾吓計，求同存異好過睇啲垃圾公海啦！
好易壞腦，係咁

一上中學黃賭毒爛口

又嚟，屌

我識，不過最撚憎打
因為識計數根本玩撚曬，無謂犯眾憎

【即時】(16:35) 防暴警察在屯門V City商場外截查市民，兩名身穿黑衣的男子經搜身後獲放行。

及後有義務救護人員再遭防暴警察截查，他們由杯渡路十字路口被帶到屯門西鐵站及輕鐵站月台下，逐一被搜身及搜袋。有警員情緒激動，高呼「曱甴扮救護，同我check」。

有義務救護人員被綁上索帶，及被要求面壁及屈膝，有救護員不滿「你當我哋係犯呀？」警員稱「唔係當，你係，死X樣，洗X你急救。」

但又幾真相wor

識打唔識計番

咁我五歲都已經識哂加減乘除架啦
但麻雀真係原理唔深，打兩三次就會上手
係要精好難

打得叻要好多口訣

麻雀同fd玩就玩膠多
唔洗太精既

專一定好似d ching咁風流快活好

屌，而家遊行劇本每次都一樣

蕭生︰人權法一通過，只需揀1個人制裁(警務處處長/特首)，成個政府就會散哂！

瓶頸位待突破
對家覺得有用自然一直repeat
但其實實際影響只要香港人唔自己on9驚唔自己收工唔例遲早d出就唔大影響
百幾二百萬人究竟想將幾一千幾百人被捕放到幾大嚇自己？

靜靜地.jpg

小弟最爛口係中六七果時
近呢10年應該未係人面前講過粗口

爛口都只會係連燈爛

唏，燒山錦講姐係淨係制裁狗處處長/特狗唔夠，要個list 有禁長得禁長先有成效
美帝咪做緊

而家民意係好清晰，無論政府做幾多野都改變唔到正常市民睇法，破壞地鐵同氣油彈應該係做比國際傳媒睇污名化個運動

Spread 呢啲新聞出外國
班狗狗唔死都一身潺，搞醫護大把人批鬥

對於報導戰爭的記者的身份，《日內瓦第3公約》和第1附加議定書是這樣規定的：進行戰爭採訪的新聞記者分為「一般新聞記者」和「戰地記者」。敵對雙方的「一般新聞記者」屬於平民，應按照保護平民的規定，給予尊重和保護，但「一般新聞記者」不能從事「敵對行動」；「戰地記者」則是經過其國家武裝部隊准許伴隨部隊參與行進的，雖不一定直接參加戰鬥行動，但若被對方俘獲，也將成為戰俘。

POPO 既理解係, 哦即係平民, 同黑衫冇分別, 射得

出面有個post專訪班黑警都話自己係保護政權唔係服務社會啦

工市不願擺係100%的

事實上佢地真係保護政權既工具，Popo終於有番d有腦既論調出黎，但做政權既工具，有利益自然有代價，做低級popo既成本效益似乎唔對等

其實大家都明白，罷工罷市唔係二三日就得，起碼比政府知道，大家有決心一定會罷頭半個月，仲要機場醫院公共機構合作，就好似大家所講嘅攬炒，咁先至有效果！

印多左？

事實上係
但事實上唔應該係

唉…可惜唔夠覺悟冇次真正有效

太多假人仔
數字人仔
所以根本唔可以自由兌
否則1：20不是夢

實際上印左幾多得支共先知
因為在岸人民幣唔流通而且匯率自己控制

再好既西方社會價值，俾中國人一搞，就會變垃圾。所以今次係全世界幫中國re-start，8500點不再是夢

TWEET下先
DKLM

班狗係次次遊行未開波就舉旗, 開波就升級, 就完就cut 車

睇香港人點突破瓶頸
好多方法
一係覺悟物理性升級
一係改行動性質玩全港18區每日申請遊行等黨鐵全港關站被動不合作擺工擺市玩極靜制敵動演戲

跟住記者會就會𨳊噏有幪面暴徒衝擊同破壞設施

起碼615 610 唔洗cut, 但班狗好明顯玩野

呢d唔怕煩唔驚比人煩既和理優就做得
咁都唔願做莫談其他

講大話已經係標準行動
講到佢地自己信埋
標準晚期極權政府既行為

此乃敵方既文宣攻勢而矣。不過佢地係最重要既外交文宣上已經慘敗，而家反而激起左西方世界開始捉果d被 chinazi 買通既鬼，捉完鬼就有下一波攻勢。真係發夢都無諗過，第3次世界大戰竟然由香港引起，全港人都有機會做新時代既見證人

佢好似美國人有美藉……

dunkirk出左

麥徑長征出埋

睇timeline
應該到美國正式美國加入戰團嘅時候

真係好想睇到國慶嗰日全港白衫行出街，洒溪錢燒衣紙

萬千星條旗迎美帝
百萬麻布衣祭支那
超想睇

整幅習近平黑白車頭相
學長毛抬棺材

唔夠guts亦可以中共黨旗
送個大鐘, 兩邊寫時辰八字 死期寫10.1對應既日子
或者文宣向, 祭Rule of Law in Hong Kong
白衣祭祀集會又唔洗申請狗紙

【鈴聲推介】呀～～～死黑警～～又唔做野～～又唔讀書～

睇直播，之前絕食個位阿伯給差佬打……

陳伯

Now and rthk 直播 ,真是只能說班黑警已經喪盡天良……

所以話要真正嬴, 物理性清算無何避免

佢地好清楚清算係遲早既事，所以就會瘋狂咁打人同拉人，嚇到你地怕，想咁樣過骨

上面篇文佢地都話自己係擁護政權重要過保護市民，咁即係政權被推翻佢地就會被清算

#元朗
2226 有女手足被黑警推撞，頭落地
被警員制服後 倒地並昏迷
警方指 我地唔係作拘捕

驚?

今日都有段片想救翻隊友，不過班人實在太忍手，比我真係一腳申埋去

原來黑警被人鬧強姦犯係死穴！！！

唔係拘捕
係謀殺, 串謀謀殺, 協助謀殺

唔拘捕唔好諗住唔關黑警事
著住制服就可以濫用暴力呀

所以我話，佢地係清楚。甚至明白自己份糧係買自己既靈魂。

冇得救架啦。你問我，最低限度，而家三粒花或以上嗰堆，全部要軍法審訊。

仲有成個人撞隻狗則邊膝頭行先，都唔講得小

最驚係買返黎貨不對辦, 不過諗住唔洗5舊水, 可以試下

離岸唱鎂條數

全保包唔包暴動

黑狗擺明又想嚇到你地驚，十一前唔敢玩野

又多一單要索償

人不畏死何以死懼之?
呢刻d人只係未破窗物理性消滅走狗廢藍
但未至於差到會驚白恐
呢個係我既見解

保險呢啲野 九成冷過水

政府一向唔買保險
全部公費解決

冇錯，所以落呢個order既人好明顯仲未明白而家香港既形勢

狗車我理得佢死，我講後面果部

千萬不要泊街邊

講就易姐....

有兩個阿叔打人先，不過另外一個著背心冇影到咩事被打

師父請笑納

其實唔係好傷

加啲發泡膠瞄車身仲傷

冇師傅絕筆四字 最多比60 分

好鍾意豪瀨 有重死雞撐飯蓋感覺

有曬片架溫, 佢想爆某個路人女人樽在先

諗落真係悲鳩哀
之前俾人打到仆街, 差佬又亂鳩咁黎, 721個D 就好似已閱, thx
而家呢D 相比之下係小事既就無限放大, 主子不高興
傳媒界既恥辱黎, 亦突顯左全球都只係維穩, 唔係做新聞
正如索馬里其實一直都係俾美國同大財團恰, 死窮地方有閪咁多精良裝備既海盜
墨西哥又話好危險, 好似全國都係走粉咁樣, 咁墨西哥人應該日日都生活起惶恐當中先係
美國九成媒體係由六間公司擁有, 呢D Propaganda 要做你真係同屈個盲既偷睇國家機密冇分別; 好似UFO 都係近期先官方證實真有其事

呢種感覺好奇怪
就好似鐵達尼沉緊, 公眾冇權知道真相, 知真相就滅聲
等領導走到遠一遠先同大家講你隻船真係沉緊, 祝大家好運
雖然而家表面就話求緊人, 臨記都係演員, 精神D做好俾外國睇
但如果係有心支持, 有心報導, 就應該出哂前因後果俾公眾睇, 而唔係哇睇下畫面幾核突

中東阿拉伯之春就係呢種老土劇情開局

但點解美國冇話出正義之師制定及通過中東民主法案
可能係因為美帝同沙地其實好老友, 你幫佢即係落我面, 對你都冇好處
相信就算中東成班革命份子係香港苦行僧式三跪九叩, 最終都係wfc

講緊既其實係, 我只係想做個普通人
咁條命生起中國唔係我揀, 點解生起到就要話我自古以來就係中國人
咁點解又要"入鄉隨俗" 去跟持份者SET RULE
白人黑人係咪真係優生論, 人與人係咪又要有階級之分
出世起到受到呢堆Propaganda Shape哂思維, 要脫離系統求真原來同電腦大爆炸一樣咁困難

套用返上述所言, 其實畫面核唔核突美國根本唔旨在
佢地要既只係合作伙伴

【推理驗證】新疆火車站戴手銬蒙眼影片案發日期

早估到唔會有第十四輪談判，支美直接開打。

侵就算想求其簽協議都唔得，佢咁做必被彈劾，下屆唔使諗

支共會用恐怖份子騷擾，以減低美帝帶嚟嘅壓力，就等佢玩出火，美帝就會實施軍事打擊，支共死期就唔遠

之前減倉就算賺少咗都係正確，港股基本因素已改變，大勢唔改唔具備投資價值

支那人幾百年都無變，淨係聽得明一樣野，叫「拳頭」。

今日有新聞話農業部叫支那農民種多一千萬畋大豆，真係唔識俾佢㬨死，支那自己種果d根本渣唔出大豆油

因為政府講左當做左，做唔到係農民責任

而家港共十足當年刮民黨

唔想跪但又要開飯，唯有改食豆唔食飯，或者通過第三方向美帝買豆，咁樣就可以「靜靜地跪」而不失霸氣

又鳩上a車拉人

爭萬一, 做個好心
簽個名

琴日救隊友高清片段

9up又冇成本，why not

咩事？

大勢唔會改變

師父話左7.1開始買人仔，此祝福威力強大，有效期直至師父叫沽

覆完post就繼續碌 負皮完都睇唔撚到 都唔知負嚟做乜柒

10 歲都拉 屌你老母

我以為黑警拉完，轉頭會放返個細路。

點知charge埋佢非法集結同藏有攻擊性武器（其實只係普通觀星筆）。

cs int唔再出記賬咭比香港地址嘅人，咁開唔開冇所謂了，睇嚟都係搞銀行嘅

小朋友要哂d時間坐一日啦

又被公海燈死 太轉接嘅嘢無謂搞，搞到未必好

玩玩下又爆閘？唔係鬼都唔信

好彩一早搞，早兩個禮拜收到卡

我其實都申請左，睇怕係唔得， 個cs一直話審批緊

cfu係深藍, 開口埋口暴徒曱甴

師父冇錯

師父好野

化整為零忍多幾日十一18區沈溪錢重爽

即刻

上星期夾左幾日，最高上番7.05，星期五晚變番7.12，師父一日唔叫沽，跌到1:10都不是夢

1:10只係中點，1:22先係終點

啱啱東張西望
話下星期有首富訪問

咩原因美帝唔夠水？

太撚多嘢同支共千絲萬縷咗

(推)罷買改善版

My叔有時幾好丁

易食易屌

想問desktop用邊隻防毒軟件好

Linux /macOS
咪閪防毒都唔使

Windows 機，部腦一直都無裝過防毒

20:59 美國總統特朗普：美聯儲主席鮑威爾沒有幫到美國，如果有必要，將解雇他(新浪)

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

侵侵又黎

防毒用Windows Defender就得 而家係Malware同勒索軟件
搭Comodo firewall就足夠
不過呢套野好撚難set......上網搵教學先

此風可長

btw都係驚ge可以用Comodo Internet Security
包埋防毒 不過我個人覺得同Windows Defender差唔太遠啦

趁特價買norton全餐

有人微博話，去埃及旅遊，使用從中國銀行兌換既美金時，被發現有假美金被捕

收到，小弟想慢慢pick up番d電腦知識

好似好食資源

要換機

norton 10年前一定唔得
依家唔知

之前有爸打誤會marco rubio未做議員係中國被打嘅記者，應該係依位人兄先啱Matthew Pottinger

防毒睇你咩概念，純粹計以病毒signature 防毒嘅，隻隻差唔多

要防到 zero-day attack / ransomware 就要 proactive 功能，甚至 HIPS

電腦白癡嚟計，又要免費 --> bitdefender free，otherwise 可以用 comodo internet security / emsisoft，有 HIPS 防火牆

收費冇問題既

屯門有位大叔一個人衝上防暴警察，面前質問班黑警最終給班黑警圍住拘捕……

bitdefender free 防Malware同勒索軟件都冇問題
大陸野就唔得

有大陸人用 wannacry 試 20隻 防毒，包括 offline test，有興趣望吓

Bitdefender free +1 ，上甜網唔好上大陸就ok，不過我都知沈門咁多位師兄都食女放題多，唔駛上甜網

所以點解我自己唔用 bitdefender free，冇得俾我 set，一 block 就 block 死， for 大家幫老豆老母裝機幾好嘅，同佢講防毒 block 得就要信佢，但自己用嘅會緊係覺得會有 false positive

我之前用 emsisoft，由 online armor 用起，本身係依十年內功能最強嘅 HIPS 防火牆，用 oa 另加 avira 甚至會好過 comodo internet security，之後都有繼續俾錢用 emsisoft anti-malware home，不過最近過咗期冇續，嫌佢 lag，轉返 comodo internet security 了

上網用個靚 browser + addon 夠做，brave + scriptsafe，可 block tracker block 廣告 block 奇怪 scripts

其實大師已經多次講過

香港這幾個月內發生的事

都只不過係兩個人的鬥爭

點解咁多人仲係要扮瞓覺

扮唔知

詐傻扮懵

係唔係本土派想騎劫今次事件？

以為真係可以光復香港 搞到獨立？ or something else?

唔明你想講咩

吓 原來你哋通通都唔知道？

我仲以為好多人已經知道

其實習近平同江澤民內鬥緊

香港只是變成他們的鬥爭平台 兩個大佬爭緊地盤

沈大師其實暗示過好多次 最近仲講得好明顯

以下片段後半部份 沈大師主動有講

(笑)你不如話係毛澤東同鄧小平嘅鬥爭

江習鬥感覺上一直都有嘅
但唔覺同香港近排有太大關係

上海幫同北京不嬲係雙頭龍每十年輪換，今日先知?
關香港撚事!!!

原來真係好難叫得醒扮瞓覺嘅人

咁就當我冇講過啦

認真，爸打我覺得你要睇翻兩個幾月前嘅post

傻人發現案，又玩陰毛論
係呀侵侵係江派添

奧黑鬼一撚定刁派

眾人皆醉佢獨醒

似

又要講翻嗰句，冰冰啲片呢？

收到錢
唔放住

笑撚死
可靠燒色喎

師兄
唔係想笑你
不過依家都2019年
郭文貴當笑話睇下算喇

江派定習派關香港人撚事，佢地根本就係同一樣野就係共產黨，本質上冇分別，可能某啲情況下某一派會幫左我地，但係依啲都只係佢地嘅權謀權術運用之一，最重要係雙普選

ok 醒咗了，知道係江派鬥習派了，然後呢？

香港人犧牲自己，成就中共， 師傅一向都講大陸股民犧牲自己，成就a股

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

習近平本來係江澤民派

後來自己上咗位 有自己嘅睇法 仲要搞個主席終身制

引來江澤民派別人士的非常不滿

後來 習近平突然之間想清算身在香港的江派別的人

搞咗個「逃犯條例修訂」

跟住全香港人都以為係林鄭自己一個諗出嚟

我都笑撚咗

一個女人40幾萬一個月

你估佢好撚得閒 咁撚有大志？

江派人士知道「逃犯條例修訂」 背後目的是習派想大舉清算身在香港的江派人士

長久以來 香港都是江派的地盤

習近平一直以來都想滲透自己人來香港 想爭地盤

但都是困難重重

因此想利用「逃犯條例修訂」 可以名正言順充公江派人士的資產

江澤民同佢手下當然眼火爆 就叫左香港最有錢嘅「曱甴」幫手

無錯 今次事件李嘉誠有份出錢

大家認真思考一下你超人點解突然之間要高調支持示威者？？？

李嘉誠背後有咩動機？？？

佢本身就係江派嘅人 習近平想爭地盤

咁難免會有鬥爭

李嘉誠熟悉香港本地文化背景

識得利用民主黨和網上社交平台 特別是連登討論區 號召大家示威 目的就是要阻止「逃犯條例修訂」

大家睇完應該會話戇鳩

咁就當我冇講過以上所有說話

大家細心睇睇

陶傑其實都知道

林鄭月娥其實都知道

香港幾位高官其實都知道

沈大師其實都知道

蕭若元其實都知道

但好多人其實都知道

但就扮唔知道

陶傑在「光明頂」上其實暗示過好多次

香港被迫捲入中共的內鬥 佢曾經講過幾次

三角形最頂端 就是中共的核心思想

大家睇到的新聞 消息

都只是枱面嘅事

枱底發生緊咩事

到底有冇人深入去了解過呢？

政治都是黑暗的

但眼見好多香港人以為好努力咁抗爭就會有希望

但其實

大家係幫緊江派嘅人做嘢

由頭到尾都是中共內鬥

香港只是成為他們內鬥的平台

End of story.

香港人犧牲自己，成就美帝

我都醒左喇。
不如再咁講啦，其實係侵同習打緊龍通，舞高弄底呢股票。侵係貿易談判係中國買左的產品係拎來補貼農民，中國呢做市d錢有冇講用在邊度？我就認為習雖然軍政大權於一身，但係要點佢班嚫做野唔係講就得，係要科水。因為習班子冇錢叫人做野。所以就而家係咁同侵球來球往。
明未。

煩夠未
得喇得喇全香港人返屋企念力抗爭算啦

多謝資訊
果然眾人皆醉清最撚醒

特老母本來係公濟會嘅

後來自己上咗位 有自己嘅睇法 仲要搞個主席熊市制

引來公濟會派別人士的非常不滿

後來 特老母突然之間想清算身在香港的共濟會的人

搞咗個「貿易戰熊市修訂」

跟住全香港人都以為係林鄭自己一個諗出嚟

我都笑撚咗

一個女人40幾萬一個月

你估佢好撚得閒 咁撚有大志？

共濟派人士知道「貿易戰熊市修訂」 背後目的是特派想大舉清算身在香港的共濟派人士

長久以來 香港都是江派的地盤

特老母一直以來都想滲透自己人來香港 想爭地盤

但都是困難重重

因此想利用「貿易戰熊市修訂」 可以名正言順充公共濟派人士的資產

共濟會同佢手下當然眼火爆 就叫左香港最有錢嘅「曱甴」幫手

無錯 今次事件李嘉誠有份出錢

大家認真思考一下你超人點解突然之間要高調支持示威者？？？

李嘉誠背後有咩動機？？？

佢本身就係江派嘅人 習近平想爭地盤

咁難免會有鬥爭

李嘉誠熟悉香港本地文化背景

識得利用民主黨和網上社交平台 特別是連登討論區 號召大家示威 目的就是要阻止「貿易戰熊市修訂」

大家睇完應該會話戇鳩

咁就當我冇講過以上所有說話

大家細心睇睇

陶傑其實都知道

林鄭月娥其實都知道

香港幾位高官其實都知道

沈大師其實都知道

蕭若元其實都知道

但好多人其實都知道

但就扮唔知道

陶傑在「光明頂」上其實暗示過好多次

香港被迫捲入中美的內鬥 佢曾經講過幾次

三角形最頂端 就是共濟會的核心思想

大家睇到的新聞 消息

都只是枱面嘅事

枱底發生緊咩事

到底有冇人深入去了解過呢？

政治都是黑暗的

但眼見好多香港人以為好努力咁抗爭就會有希望

但其實

大家係幫緊共濟派嘅人做嘢

由頭到尾都是中美內鬥

香港只是成為他們內鬥的平台

End of story.

又通喎屌

樓上條乜撚哥基block得

On9,照你咁講，乜9都唔使做，由佢哋係香港內鬥就得，講得出李嘉誠係曱甴王，示威係佢出錢呢D on9嘢，個腦同D藍絲警狗有咩分別，慳D啦，0.25

佢睇乜鳩郭文貴就露撚曬底啦屌

屌你咩一入到黎比權鬥金剛棒我睇

十一哥應該有份諗條例

老毛都有份添，佢克隆咗宜家仲生存緊

然後到沈派揸莊了

好感動大師有個咁知心概忠實粉絲

阿仙奴反勝，師傅求下你下次做節目唔好再著波衫了

我都覺

希特拉其實未死

紅牌反杯

易撚咗容加做咗變性手術

我無講過咩都唔駛做

我想大家知道背後發生緊咩事

會唔會中共內鬥緊 香港有機會漁人得利？

我都好想香港可以獨立 我都好想香港可以遠離鬥爭

我希望大家可以深思熟慮

但起碼大家要知道枱底發生緊咩事

個故仔改幾隻字作多幾個唔同版本就得

btw, 如果真係有甲由王支持，班後生嘅eq就唔會咁廢啦

中共權鬥唔係第一日嘅事，今次事件有中共權鬥延伸到香依個元素依樣嘢亦唔需要 cfu 講先知，由六月至今多時每每要洩氣嘅時候就會有政府 / popo on9 嘢再撥火，驚場運動熄滅咁款

問題在於我哋普通香港人，冇喺大陸點投資嘅話，我又唔係要揀做邊一派，權鬥關我哋撚事，亦唔到我哋參與

我哋可以做嘅係順水推舟，借力打力，或者搵喘息空間謀劃離開，有冇權鬥故仔都係咁做

點解你哋會理條痴線佬

我睇左兩個po先發現原來痴線既

我block 咗佢好耐

美期急抽，有咩消息？

市場： no news is good news

沈門真係有D影響力
成日都引到人入嚟想引導輿論方向

出錢請鬼妹撕紙
呢一招幾有趣

Signed and support

DLLM, 又係我都想香港好，我係為香港好先講，但夾住D洗腦嘢嘅五毛講法，先唔講你所謂中共內鬥先要送中個講法合唔合理有冇邏輯，但係你咪撚以為寫住我都係為香港好，希望大家深思熟慮就代表你講得有道理，可以抬高自己矮化其他人，以為其他人就會順從你，俾你洗腦到冇咗判斷能力，分唔清你係為大家著想定係想洗人腦，同D父母話因為我愛你，就可以情緒勒索D仔女完全跟佢個套一9樣，典型藍絲廢老講法，想要人信服麻煩提出證據或者合理推理先講，咪撚話咩師父，陶傑都咁講就係真，你呢套講法同D愛國盲毛講最啱，叫佢一齊搞掂班搞陰謀嘅建制派，全力支持習種

又一個白卡佬

師父五行術數今日睇咩

\|/ 師傅早晨

大佬要帶風都唔係咁帶啦 小學生都知你想點

條友話X哥係曱甴王

Ok 明哂。
我收工經過屈臣氏萬寧買盒套或者去百佳買包米，略盡綿力，支持下X哥

明眼人都知香港而家既事係蝙蝠俠同小丑權鬥既結果啦屌你，仲江習，out哂啦

我都有出來抗爭過 我都係香港人 巴打

我當然知道明白香港人現在的難處 大家爭取緊啲咩野

如果大家都明白了解枱底其實發生緊咩事

會唔會個計劃 個抗爭會更加work更加好？？？

我無講過我以上個人睇法絕對正確

我只係希望大家可以討論一下

如果大家咁反感 咁當我無講過野 我都係講返股票野

Sorry

唔係變形金剛 狂派同博派咩？

屌那星晨早中雀屎，背囊中，用洗手酒精抹走咗仲有個痕跡，返香港先洗

傻嘅，擺明係仙女座星系嘅統者，不滿銀行系大佬嘅做法，所以先係香港挑起分爭。我識仙女座星系嘅高層，佢同我講嘅。
所以香港嘅示威者根本唔係暴徒，係賣系賊，仙女座嘅走狗。我本來都唔諗住講。

最新消息係超人權鬥蝙蝠俠，小丑只係代理人，因為超人話justice league 佢要做終身一哥，蝙蝠俠就派小丑將香港變到 Gotham咁，藉此逆轉民意。超人就派小丑女假扮林奠止暴制亂

因為呢度班仆街太難搞
個個有獨立思考能力
就連買股票都經過思考
唔係人地推介咩冧把
就當跑馬貼士咁買落去

有挑戰性

快啲買六環彩

\|/師父

改左名做趙雲

條契弟係格離個po貼link講佢d陰毛論
話呢度d清唔去思考

沈門竟然比外人踩場講中共權鬥呢度師兄弟分分鐘討論過數十次，仲夠膽黎踢館係咪想比師父祝福

白卡佬都有得上網

要同X哥connect埋

睇黎週末d虛實消息消化完後
市場決定升

樓王睇黎你仲黑仔緊

同師父無買煙要執煙頭食煙一樣，同出一轍

日式 用沖涼時揾 海鹽捽下佢 再沖水
中式 就用火盤啦

cfu 2382 挾呀

屌你老母精神勝利法

出門中獎多數唔帶返香港再去當地廟拜下

洗得徹底啲，好多菌

種大豆食豬屎 絕過食草

樓王會唔會考慮吓偷跳出去轉一轉運

強國人民表示: 那有豬你老母

聖交轉運

一間將啲黑運轉移咗比老虎就唔好啦，錦做都係為佢着想
試咗台妹先，今次台妹轉唔到就試架妹，兩次都轉唔到就再諗計

爺閪又直落

暴大哲學系李天命宏揚「語理分析」：用語言做工具，幫助大腦去思考。

例如有人無啦啦同你講：
“喂，你老婆剛剛越獄呀。”

人地設計左個框架。你諗都唔諗的話，你就跳左入去人地嘅思維入面，你就會承認：
1）你是男
2）你有個老婆，結左婚
3）你老婆坐監
4）你老婆越獄

同樣道理，你細心分析上面條白卡佬嘅說話，
你會得到幾樣野：

1）示威者係曱甴，係仆街
2）X哥支持示威者，係曱甴王，仆街之中嘅仆街
3）連登有X哥水喉支持，都係仆街

如果你聽到條友講野，無用腦的話，就會無啦啦跳入左佢框架入面，信左對方思維框架下嘅陷阱。

語理分析學非常有用。可惜，李天命晚年 short 左。非常可惜。

其他人我唔知道。
但我跟樓王買樓4，我真係睇財務報表同年報，我唔係白癡牛頭角順嫂。

最後一句說話：
同志，想喺呢度洗人腦同引導輿論方向的話，過主啦

沒有豬，哪有屎

屌

錯過了先知看透世事的時間!

點會無豬，照吓鏡咪有

原來最惡毒唔係話人你食屎啦
係你連屎都冇得食啊

沈門精神領袖師父係今日毒果最高發佈以下指示:
沈大師大講環球經濟，又話QE唔係靈丹妙藥，只係用嚟救股市、救資產，對經濟作用不大，長期做反而會損害經濟，仲要留意美國債務情況嚴重，警告大家要小心美元資產，切忌all-in，「通街要你唱美元？你哋就要諗，當通街叫你買股票，就係33,000點時，跟住會點？」。佢話恒指行緊熊市C浪，首站見23,000點，若「一次過爆晒出嚟」，最差會見20,000點，至於亂市下有乜好買？

誰人能帶全球金融市場風向，唯我師父，弟子收到了

所有愛國愛港人士請聽師父號令，係7.1 開始不問價買入人仔，唔好問點解

大撚膽 你係標題黨！

師父係叫大家分段買 買撚到2046變埋廢紙都要買
終有一日人仔會升

我曲解師父旨意，咁大家出糧就買人仔，終有一天會升gei

師傅早晨\|/
人腦真是好東西
笑撚到我1

沈門清好似已經用緊4D技術

突然有人用二維空間串尻我哋

沈旭暉：若制度不變，勇武會成常態；社會精英其實不怕「攬炒」

@lauking

突然之間有隻公海著名五毛開個鋪講中共權鬥，隻狗狗就琴晚入嚟洗風向，阿毛都知你想點啦你班狗狗

如果我後生十年可能會信下，宜家都會，不過當係笑話

遲d進化到食空氣嚟生存

光合作用首次應用於人類

陰謀論/Rumours 聽下就算
就算真係後面有幕後再幕後再幕後嘅棋手我地都理唔到
香港人向番香港人爭取嘅方向去行就得

計我話
呢檀嘢係刁囝同牙侵夾計
做尻江澤民/李黑強/拜登/希拉里呢啲牆頭草嘅

廿到尾表示：寫得禁長，睇哂覺得浪費時間，所以快飛，見到啲咩權鬥，肛派，刁派呢啲字眼，完全覺得鳩up，直接skip 唔睇

睇個白卡佬都嘥鳩氣

權鬥從來都有，唔好將香港話題扯埋黎講

Passive investments are inflating stock and bond prices in a similar way that collateralized debt obligations did for subprime mortgages more than 10 years ago, Burry told Bloomberg News.

"Like most bubbles, the longer it goes on, the worse the crash will be," said Burry.

"The theater keeps getting more crowded, but the exit door is the same as it always was. All this gets worse as you get into even less liquid equity and bond markets globally," he said.

如果照 Michael Burry 所講債都會爆嘅，咁 mpf 係咪點都死

美元要爆, 除左大宗商品之外, 有咩可以唔死

有無link 或者重點 Michael Burry講乜

仲以為會托市

#776 個條link 就係
最後總結就係話門就得一個, 人就越黎越多, 隨意門都頂唔緊啦
呢獲你仲唔陷家鏟.jpg

thanks 無追 post

愛蛇幾時再出文，好撚想J

挾高都係留嚟俾師傅沽

睇返original bloomberg 同佢做個訪問，佢話而家Japan small cap stocks undervalued. 但我地呢啲老散邊度有工具同時間去睇呢啲股
同埋股災上黎，small cap好難不受拖累...

11哥度架條橋

其實負利率本身都係一個幅射怪胎
斷未來就唔再講
表面就係話鼓勵大家唔好再放起到唔郁, 囉出黎用左佢啦
結果個結果就係大家起海軍鬥水兵之下買隻冇咁廢既垃圾
唔買股票, 唔投資, 但只買債券, 原因係可能跌最少同埋搏國家或其他機構最終都要出手買, 做債券釘子戶, 結果就係大家 oh fucked 睇唔到唔關我事下手先算
而家有班友就話委內瑞拉化, 冇錢咪繼續印囉, 有新錢就還到舊債, 有生之年過得一日得一日, 還債日期係第二次宇宙爆炸, 張曉明: 太陽照常昇起

舞係照跳但又無可奈何, 知道山竹黎硬, 不過係唔知邊一日突然跳線話殺到黎

下晝師父睇市多數又話反彈浪完咗，臨近期結靠邊站個D環保嘢

衰撚過班R爛腳
唔俾止蝕CASH IS KING
專人同你24小時MON實睇住佢跌
輸唔關佢事, 贏就吹到自己眼光獨到
外國呢類基金野輸緊唔收charge, 佢地就彩你都傻
強姦金個名冇改錯

老畢都話買ETF好過

呢鑊真係專家食屎.jpg

所以咪撚同我講乜派物派，根本就係中共+地產+金融成班霸權集體搶劫香港人，而家只不過叫佢依班契弟交返個權力比全香港人，唔係炒佢地家趕出香港

同理
只要對香港人利益有利
亦可當成工具去利用

就係冇得揀所以佢哋先叫強姦金
雖然係焗賭
都唔可以輸錢

技術上HSI跌穿24530咁上下，之後唔知邊喥係底，要磨幾耐唔知道，會唔會直奔師父8500就睇港股造化啦

師父十年磨一劍非同小可

靠mpf 佬賺錢不如跟師父對家，甚至做港元定期效果更好

in鍥 we trust

由於啱啲去機場準備返香港，喺台灣開定下期

沈陣營第二百七十二期 - 人權法殺到師父不立危牆之下

充下電HAPPY好多?

497咩事跌到趴係到

每年最少旅行兩次，下個月同老虎去大阪 今年會三次或四次，11月諗緊去北海道

香港盡量唔使錢，去外國先使

YES

去日本SHOPPING好過

結果而言跌80%定跌10%既分別
但股災一定照樣跌
因為股票市場幾乎冇PE = 1或 <1既股
點都有位跌

樓王，title 由CEO升做老虎

佢本乜鬼思考藝術都重係好正

每次期結都一樣既野

我自己睇
衣家得幾個大位
262 (技術)
258 (技術)
250 (心理)
245 (前底)
之後就睇每千點心理位同16年個底
認真...我覺得今鋪人為拖泡拖得太勁
真爆之時可能完全冇得救....
數字金融應該要死返一次

7500準備。始終做期都俾人夾到組織都爛

中學時期睇既書
好懷念

其實唔想被夾又手痕想入場...等佢真爆再追可能都未遲
反正絕對唔會跌少少

鎂爆

總結目前各種分析如下，終極後果

HSI 師父的8500
冥幣 兌美元22
美股 全部指數跌30-40%或更多

世界末日即將降臨

李天命 感覺上係捉字蚤

冇預長倉高心理真係唔好攪期。一個消息升千幾點真係屌老母。

去完台灣。CEO對台灣可移民？

目前嚟講佢唔會。

道指同標普據過往數據睇真係唔會跌太多
股災級都係最後history high跌41-58%
反而納指比其他人跌突
股災級都係最後history high跌62-83%

冥幣....要睇先支爆後美爆
定先美爆齊齊爆
反正我敢話支那一定冇美帝咁快企得返起身
前者反而我會用USSR做標準...睇佢貶到要發新貨幣
(info: 以今日新盧布計價...USD:以前USSR幣5,6千)

市井D 講, 就係同你打定義
D 字唔岩咁用, 語意不當成條句式不成立
球賽無效賽果作廢, 就係一直引你犯錯然後一Q清你袋

但有時個錯可能只係一時口快
即類似, 你只要答我, 係定唔係; 但根本就唔可以二元劃分
咁樣討論落去, 打得太深係會走火入魔

我睇法係美帝如果仍然世界第一霸主嘅話，美元仍然係較好嘅避險貨幣，目前唯一其他貨幣嘅reference, 除非世界大戰完結之後，美帝變成二次大戰後嘅英國。。。

但世界大戰III嘅話，錢唔錢已經唔重要，逃離地球先最重要

同意....
地底海底唔比太空安全
技術上亦難過上太空
咁多有錢佬私募基金狂推spaceX發展不無道理

華山派劍宗 劍走偏鋒 走火入魔

X2

同金庸一樣
係得衞斯理老左都仲咁清醒

me too

開始怕示威者冇底線！遲啲狗家庭應該要上大灣區生活

x2

係香港講邏輯有邊個唔係玩字蚤

SpaceX 上市的話唔理佢賺蝕會買，當投資落科研
不過佢無上

痴撚線
成人台貼女post勁高質

貼自己老婆女朋友SP身材 (44)

佢私募 想入場既資金仲多過上市d公司

唔係
其實係入門哲學同邏輯
唔係詳創新學問
不過佢整合、講解同包裝得好好

所以我哋呢啲散戶無得玩

中國資源交通() 公布，經公司主席及執行董事曹忠確認，李嘉誠(加拿大)基金會已對曹氏提出破產呈請。

in x gor we trust

09月23日(一) 12:54

訊匯證券行政總裁沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(23日)始終未能反彈，恒指日中已跌穿26,300點水平，如果尾市無法收復失地，可能要將預期的波幅區間下移，屆時或需改變策略，逢高做淡。

不過大師指，期指大部分相對現貨貼水，甚至高水，暫不似會出現大跌情況，估計恒指或能守住，所以散戶應先忍忍手，待這幾天彈高後才買指數淡倉，可選年期較遠的價外認沽證。投資者另可考慮做個股淡倉，可留意手機設備股，之前借蘋果iPhone內地認購反應理想炒上，出現做頂迹象。

－－－－－－
師父終於肯開淡倉

跌幅收窄

最後逃生門

魔鬼在細節

俾佢講曬，兩邊中

師傅係講緊依家就係高 快D做淡 之後就會直通車
下一站8500

連燈啲臭閪絲，不了
港女
性抑鬱
收兵
自以為女神其實好撚AB咁整撚到走火入魔

搞到要貼塊閪出黎收兵真係

大師兄嬲死你

佢應該唔識呢兩個英文字，佢字典應該只有24個字母

大撚膽

大蛋

之前屌完EU重玩QE同0/負利率都唔會有效
睇死佢繼續廢充大個泡沫only
但估唔到最新PMI數據會差到癲左
Cls 大家有興趣可以去望望

好快會配合英國硬脫歐有二次歐爆危機………

之前忽略左25狗做戲嘅可能性，而家再諗下，可能前線武力咁耐以來都未升級過，係25狗自己武力手段升級，想示威者跟住做，但冇人敢做，變左25狗自己幫示威者做左放火，掟汽油彈等行為

正常策略就係所有dirty work 推曬去黑狗臥底到

咩價位

原本2叉，屌撚到佢成地水，收平咗

但死魚

成地水

北京國慶進入臨戰狀態 不能生病，住院病人只可出不可進 斷煤氣禁止家中煮食

上年北京d低端人口清哂去邊…
今年應該又有一堆要清…

國際清算銀行(BIS)最新報告指，負利率的接受程度增加，已達隱隱不安的水平，負利率產品總值相等於全球經濟規模約兩成，即使在金融海嘯最惡劣時亦無法想像。BIS貨幣及經濟部主管Claudio Borio指，當如此不能想像的事情成為常態，令人感到有點不安。

組織指，近期減息進一步減少部分央行經已有限的彈藥，若經濟下行實現，貨幣政策將需要其他協助，不只需要擁有財政政策空間國家精明利用資源。

警急送子女留學 赴英學生增1.4倍

人權法一旦加入左制裁埋班狗條款
狗仔狗女就算去到外國讀書
班狗都用唔到銀行匯錢比佢地
什至有可能比送番香港

所作所為，必留痕跡
自己申請，與人無由。

由其果隻光頭柒同香蕉糖
美帝實祝撚到你。。。啲仔女

哦，咁咪做雞交學費囉

得罪問句, 咁多年黎民陣/泛民遊行租嘅音響洗費加埋夠買幾多套

睇到公海post，而家先嚟清算？起碼等場運動完左先計數啦！

陳雲開post

會唔會平過自己買？
真係未必。
維修保養加要搵位擺，真係未必化算。

租貴過買

做左爸爸？

[member]屌係你呢類後生先笠撚住[個頭鳩衝嘅姐/member]

唔好戴大陸袋

落𨋢自解密添

爸爸，爸爸

驚閪咩，咁撚易中，周街叫緊我爸爸啦屌

你又知冇?

可能沈門裡面都至少有一個

希望

不抗拒, 不承擔, 不負責
I can't hear you

CLS

無撚有錯，有都唔撚認

民陣十一賀七十大壽

我就唔信會大彈啦，大戶升上去俾你開淡倉咁開心？宜家到上升軌底部，細彈 or 橫行可以，大升唔得，除非又玩假消息升市

直接人間消失